屌條女係淫娃

有冇巴打試過好快同條女一齊咗然後散再同佢做番朋友，但之後條女講番佢自己啲性經驗而我一齊個陣淨係揸過下波冇得屌，個陣係一齊左冇耐所以冇得屌，佢話太快。
好地地一個外表純情ge女仔估唔到係淫娃。問題係我仲鐘意佢，大家覺得我應唔應該繼續定係放手由佢

[img]圖片網址 [/img]

唉

駛唔駛咁快手！利申：入黎為左睇此圖！

其實淫娃真係好正，但估唔到係佢，好撚幻滅

又唔係有得比你屌

咁先一齊一日諗住可以慢慢黎，冇得硬上架嘛

無樣睇

其實你係想同佢扑嘢 唔係鐘意佢
你訓撚醒未?

Ex好撚淫 咩都無做 攬住都話濕哂 想要
好多女女都好淫 講淫野識笑果啲
好易試到

無圖開乜撚野po

又好似係